（德國玩完）白宮高層：特朗普下令近萬名美軍撤出德國

2020-06-06 06:32

美國政府高層6月5日指，總統特朗普（Donald Trump）下令在9月前從德國撤軍近9,500人，令外界憂慮美國參與捍衛歐洲的決心。

路透社引述該名白宮高級官員報道，特朗普對五角大樓下令部分美軍撤出德國，意味當地的駐軍人數會減至大約2.5萬人。該名官員指，有關決定由美軍參謀長聯席會議主席米利（Mark Milley）經過多個月推動，與德國總理默克爾（Angela Merkel）婉拒赴美出席七國集團（G7）峰會無關。

另一名華府高層透露，被調走的9,500名美軍會調派到不同地區，包括波蘭或其他盟國，亦有部分士兵回國。他指出，白宮在去年9月開始計劃撤軍，現在只是正式實行，並稱白宮國家安全顧問奧布萊恩（Robert O'Brien）最近簽署的備忘錄發出有關指令。

特朗普上台後，華府與柏林之間的關係不時出現緊張，特朗普多次要求德國增加國防開支，並批評德國過份倚賴俄羅斯的能源供應。

邪惡軸心國埋位準備

its Germany again

派駐香港

歸邊

德國咁親共 叫解放軍駐守咪得囉

咁鍾意奶共 仲幫你做乜
搵蘇聯統治囉

等睇德國第三次戰敗

Pin this

而家要擋俄羅斯真係搵波蘭好過

重建德意志國防軍

不過而家德國左膠當道, 英國又脫歐了, 歐洲防衛淨係靠法軍點頂?

木馬屠城

調去波蘭好似有用好多 留響德國既用意係咩？響歐洲中央做快速應變？

仲有2萬5美軍。

美軍回國平亂

德軍而家垃雜到仆街
typhoon 得1/3可以飛到

愛與和平咪佢地最大嘅武器

仲有3萬英軍

波蘭做開緩衝區預左佢比俄仔打果陣，德國有時間反應

不過可能波蘭比Nazi 同USSR輪姦過，所以唔鐘意外來駐兵
波蘭民族意志係數一數二強
如果唔係一早無左呢個國家

德國有解放軍駐守很安全
不需美軍
有本事全部撤走

我估以前佢地都預左犧牲波蘭做戰場
咁德國咪變左最近前線嘅西歐大國

又或者枱面調黎調去
暗瓦底同普丁傾好晒八國聯軍2.0

英美撤軍, 遲吓英軍都返祖家, 美軍歐洲基地後移至英國, 波蘭做前沿基地

如果俄佬玩閃電坦克戰, 波蘭失守德國即無險可守

關決定由美軍參謀長聯席會議主席米利（Mark Milley）經過多個月推動，與德國總理默克爾（Angela Merkel）婉拒赴美出席七國集團（G7）峰會無關。

plan就plan左好耐，不過剛剛先決定實行

黎香港啦

也,this mar

法軍又要舉白旗

奶啦奶啦
奶到美軍都走埋

抵啦

又係你呀德國

屌 即係真係打仗

德國佬開始自己曾兵，佔據萊恩河。

奶共德国左膠好鍾意美軍走喎

肥婆同歐盟咁撚勁駛鬼美國駐軍咩
靠自己打飛機都夠晒玩啦

一個國家可以輸3次World War既話真係流傳後世

又係你呀？

波蘭之前主動問美軍要唔要黎協防 仲要係比錢美國求佢地黎個隻 所以今次撤出德國，波蘭或成最大贏家 kurwa

屌
德國點解每次都係咁

德國三連敗ready

德國以為圍堵中國計劃可以唔出聲？

如果Trump同普京夾埋，除左圍堵中國有用，歐洲方便波蘭俄羅斯因美國關係即時變左戰略盟友，德國捷克一晚之間就變成對抗俄國既最前線。

輸足三次嘅詛咒

發動到已經好叻

撕毀凡爾塞條約
下一步進軍蘇台德地區

你又知默克爾唔想？

德國人點睇自己個國家
由希特拉時代既霸氣變到成隻狗咁

leopard 2 得37個percent係行得喐

衰撚過威瑪共和國

搵支那駐軍囉

悍衛歐洲嘅決心？
你歐洲自己都唔重視
一邊奶，一邊叫人幫自己悍衛

睇黎德國國土又要縮細

係
人地至少夠LV入到副本幾次
都仲未GG

打機最鐘意用 邪惡軸心國

東德共產餘毒

德國人表示幾好 可以慳返啲錢
反正打起仗上嚟 有美軍喺中東歐擋住

冇人睇內文

Weimar嗰陣有去蘇聯偷雞練兵，而家直頭放棄軍隊

美軍黎緊都搬好多兵過去亞太區,戰略層面已經集中係台海個邊

死肥婆去奶支，但又要美國保護
點講都講唔通下？

收復東普魯士

德國個位駐軍有邊個會打佢
轉去東歐盟國先至正路

荷蘭同比利時同美軍咁friend
再打德國都無著數啦

日日諗住光復蘇聯

幅牆拆撚完又要起過

以前係不平等條約迫佢放棄軍隊而家係自動自棄

Nazi germany

奶共必須死

德國是中華人民共和國密不可分既一部份

捍衛歐洲係北約聯合軍演嘅名喎

抵撚死

好想被派去德國

而家緩衝去到烏克蘭啦

中華人民共和國德意志特別行政區

美國搞g7， 個德國八婆玩野要企中共邊， 依家唔保你等俾俄羅斯入侵

直接赤化全國，牆都慳返。
好多人知道普京打龍通式執政俄羅斯20年，
反而無乜人講默克爾連續15年做總理。
成個歐盟好難搵到呢d例子。

Sir this way
Welcome aboard Hong Kong

Chinermy

德國唔幫拖，想奶共又奶美，等比人打啦

Estonia Slovenia Slovakia 呢D同北約美帝行得好埋 佢地國民又支持

好似仲有2萬幾係德國

留返歐洲自己建立軍隊,老馮美軍幫你睇場

現在先知原來德國有美軍駐軍

英軍今年年頭走晒啦

等緊9月1

有幾難揾佢前任已經有一個啦
你攞普京同佢比更加係ON9

肥婆同支那都幾啱傾
著數攞盡又唔跟規舉

係咩
我唔知嘛

全走都唔會可憐德國

法蘭西第三帝國 準備
法國入侵德國 (以今日法國軍力, 打柒德國冇難度, 唔係因為法國勁, 係德國太廢)
馬克龍稱帝 > 拿破崙

德國垃圾

This way

前排菲律賓開放基地比美軍
咁D士兵收起黎調去東亞地區好合理
如果未來幾個月主戰場係東亞
而歐洲戰線唔會打到黎
咁而家調定兵差唔多

好似話德國不另不滿美國駐軍德國 而家係鬆綁 係善意

我講緊歐盟你就講返德國以前，講希特拉啦笨
我暗示總統無連任限期係危險嘅事又要比你話，真係有病

德國每次都可以企錯邊

加里寧格勒而家都只係一塊爛地

都仲有兩萬幾兵力
仲有一大堆軍備
Btw 德國遲早納入中國其中一個省

德國係議會制本來首相就可以冇任期限制
而且西德/德國政治傳統政黨都相對冇咁碎片化咁自然唔係下下出現多黨聯合政府咁政府自然冇咁易收皮
佢都唔係第一個佢都仲未長過佢前輩科爾
佢有本事選咁多次個黨都贏到大選咁又有咩危險
而且佢又唔係日本自民黨個種
冇啦啦攞普京黎比唔睇點權力來源同政府構成都唔知邊個有病

總理至啱

留名睇3次都做戰敗國

波蘭人同波羅的海三小國d人對美軍係極歡迎
之前睇過美國響當地演習，d人個個揮美國旗歡迎

咁咪又針對連任限期修憲，而唔係合理化一個獨裁嘅漏洞囉。

不嬲講緊連任限期問題，係你自己對號入座話我比較緊佢地兩個人。

咁撚鐘意奶共呀嗎 叫支那派d褶被軍幫你囉

其實你知唔知議會制係點運作

2018年7月
Germans want Donald Trump to pull US troops out of Germany, poll finds
／Germans would actually welcome the withdrawal of American troops stationed in their country, a new poll has found – as Donald Trump threatens to pull the plug on military support.

The finding comes on the first day of a Nato summit in which the US president is urging Europe to spend more on defence if it wants to continue to receive American military protection.／

納圾德國

中國終於搵到朋友啦

窮撚到

純粹想講總理連任無限期係危險。
一樣唔合理嘅制度就要修憲，係咁多。
人地講A，你駁唔到，然後瘋狂講B，尾刀加句你唔識嘢就以為自己看透世事，同呢種人講野好辛苦

德國暗黑兵法

可以叫戰狼來啦

其實打咩仗姐，德國先係邪惡軸心國

我同你講野就辛苦喇
淨係識睇到個任期長短就話咩危險
唔睇下佢每次選完都要先揾夠人組政府先有得做既（基民盟加基社盟都唔夠數單獨執政架）
唔睇下佢其實四次有三次都係大聯合政府既
唔睇下本身聯邦議院有不信任投票呢D機制可以令佢落台既
你覺得唔合理係你認知太淺薄見到長就以為有問題咋
又唔係理解人係點解做得長

中國德意志省

唸起CoD MW3

仲有默克爾好似做埋今年，下個總理對華政策係點暫時未知

其實唔少國家嘅人民都係話想美軍撤軍 之前睇好似韓國都係

其實宜家西德人點睇東德人？

聯邦議會唔係d咩偉大制度，內閣都要民選、你做唔到單一大黨就要同人組隊咁解？獨裁一定係要一個人嘅事？都可以民建聯+工聯會+經民聯係。
同埋應否設總理連任限期有咩關係？

所以咪話左你係果種人地講緊A，你博命講B去否定人地個A嘅人囉！

我：愛因斯坦頭型好亂⋯⋯得閒攪攪佢會好D⋯

你：你唔知人地物理學有幾大成就，你知唔知咩係相對論，人地IQ有幾高（下刪一千字）⋯⋯你太淺薄就以為人地個髮型亂。

結論：一個制度有99樣野好，但係有1個野唔好/漏洞，都唔可以批評、要佢改善。

真係無野好講。

歐盟似會解體

無知一問 一開始點解要美軍守

上面講左一堆係講緊議會制點限制總理權力啊
話我講緊其他
反而你俾到一個例子話民主國家議會制任期長係獨裁未啫
英國有戴卓爾德國有科爾日本有安倍
佢地係咪好獨裁啫講下你高見吖
唔係你嗡咩任期長就會獨裁仲要拉咩普京黎講啫
冇人攞佢地黎比係因為正常人望下個政制都知兩個掌權方式根本冇咩可以比較

追軍費追左成年都唔俾，本來可能都算鳩數，但肥默而家想阻圍支大計，咪借啲意撤軍囉

不過以後再冇德國人

北約軍事力量既一部分
因為冷戰年代東德個邊蘇聯擺左好多兵喺到咁美國自然要有相對既軍事力量
至於依家仲留喺到就單純慣性喇應該

德國佬又做邪惡軸心

Please

之前睇記錄片
話蘇聯係東德至波蘭範圍有兩萬部坦克
未計其他軍備

溝通可解決所有問題

仲有2.5萬，德國駐軍都係想做中東中轉站
點會玩完

25000 名 ...仲少過香港d狗

德國又從後偷襲

係東歐一帶蘇聯陸軍力量係勁過北約好多
所以一開始北約既戰略係一開戰放棄西德個邊退守萊茵河
係西德建軍之後加埋西德嘈完先變番國境線防禦

一個條頓武士夠爆一部坦克啦

射飛彈啦仲坦克閃電

轉戰亞洲. 消滅支那/.

721831

仲要兩次都要搵反骨仔意大利做盟友

其實美國撤軍唔怕德國自己建軍？

波蘭擋咗N次

歐洲班垃圾 要美國出錢出力保護 又唔聽美國話 抵死啦

啲9up俄佬係戰鬥民族嘅人，都係人云亦云

睇吓人哋波蘭史由中世紀攻入莫斯科開始啦

次次WW德國都係要有份發動

本來應該要啦

岩呀，德國自己對抗俄佬啦
咁撚中意奶共

邊有錢
俄仔肯賣武器佢地都無錢啦

Wtf

屌有聲

波蘭陸軍應該會成為陸上主力，就睇吓法軍嘅空中力量夠唔夠

再次美俄聯手滅德國

合理，奶共德國一定要受到懲罰

2014年在威爾士舉行的北約峰會上，各成員國同意在未來10年內實現國防開支至少佔GDP的2%的目標。去年，德國的軍費開支佔GDP的1.38%。

加極都唔到2%，美國梗係唔滿意

掘返以前啲黑科技出黎囉

有得做free rider 有邊個唔想做

德國名正言順
加入中共軸心國

準備輸第三次？

叫解放軍駐軍啦

習近平讚賞德國政府在疫情問題秉持客觀
4/6/2020 6:06
國家主席習近平,同德國總理默克爾通電話, 習近平指中方讚賞德國政府,在新冠疫情問題上,秉持客觀理性立場,和尊重科學態度. 中方願同德方,共同支持世界衛生組織工作.
這是自疫情發生以來, 中德領袖第三次通話,習近平指出,體現雙方的高度政治互信和密切戰略溝通. 中方願意同德國, 在聯合國,二十國集團等框架內, 推動國際合作,共同支持非洲國家抗擊疫情,為維護全球公共衛生安全作出貢獻.
默克爾表示,德方重視中國兩會就經濟社會發展, 作出的規劃,願同中方在做好疫情防控的同時推進復工復產,繼續深化德中經濟合作.

任何民主選舉制度國家嘅總統都有權力制衡架啦，呀媽係女人，多餘。

我重點係總理任期上限容易造成獨裁。當一個最高權力可以無限永續時，就會有人千方百計去奪取，包括拉籠政黨、亦都包括對你所謂嘅約制拆牆鬆綁。

你一千個戴卓爾、一萬個安倍嘅好處都唔夠一個希得拉產生嘅禍害囉。

任期長=增加獨裁風險唔代表一定無獨裁
我無話一定
你跳樓有機會死唔等於你跳樓一定死，視乎幾多樓跳落嚟。

從來講緊總理無連任限期問題，又繼續屈人重點放係普京，自說自話，偏執到呢

練好D logic先吧。

哥德衛隊都得

德國成日站錯邊

你講完淨係一句有可能又唔提例子又冇論據
點樣獨裁你都提唔出啊就收皮算啦
提到依家個種議會制可以點獨裁未啫
由頭到尾一句可能大撚哂咁
我就同你講左上面一堆措施點防止你又當我冇到
屌都浪費我時間

德國佬想食兩家茶禮
邊有咁撚着數㗎兩邊有得食
而家退兵睇吓徳國企邊邊呀

侵真係好撚好j

搵解放軍黎駐軍咪得

德國再輸分分鐘國土仲細過湖南

由得左膠徳國死啦。叫解放軍駐徳國咪得囉。

未咁快，要再爆一次歐債危機先得，應該係中共滅亡之後嘅事了。

希特拉 根本係本土派既代表

德國永遠都係唔識諗 走錯邊

擺明畀壓力德國婆

屌，希特拉咪係災難式嘅例子，你想人類歷史上拉到幾多個出嚟呀
李光耀我都唔覺幾好囉，香口膠都唔比食、郁d打藤、獨裁。普京都係一人一票選架、只不過佢同monkey 國一樣、DQ哂d大威脅選手咋。
都唔講史太林、朝鮮金氏、毛魔、侯賽因非民選果d一做就幾十年果d。

我已經講左一個最高權力可以永續嘅話就會有好多誘因令人去爭奪，從而變得腐敗墮落。呢個係人性嘅論據。係你睇唔明、唔願面對。

你講德國聯邦議會嘅聯合執制姐+「好多約制」咋喎，根本得呢2樣，咁咁多，咁就叫一堆措施？我咪話可以民建聯+工聯會+經民聯式打龍通囉。

而家無嘢講到齋靠屈、小學雞式嗌交。

反而打一大堆嘢夾硬話人無point無論述無例子再自我感覺良好，真係非常伍公子、非常中二。

推

叫d德軍學支那語啦 屌佢老母

Good

死歐狗自己玩飽佢啦
養唔撚熟

講黎講去原來你都仲係淨識識睇任期長度唔睇背後政制
而且講咩人性啫你答撚到我科爾默克爾戴卓爾安倍點獨裁未
如果佢地唔係獨裁到咁你淨睇話咩長任期會點點點咪收哂皮囉
人地運作左幾十年都未出事你話唔掂就唔掂
似係你下下屈人會獨裁多D喎

紅軍話：好掛念德國妹，是時候了 gogogo

德國快駐老解啦

而家係自願做狗

我覺得唔關政治事而係佢哋諗嘢有啲惡習未改善到囉好容易諗埋一邊唔係親中就親美

叫法國海軍守埋德國
夠唔夠分呀

希特拉你應都唔敢應添啦。
咪講左你一千個一萬個安倍戴卓爾都頂唔到一個希魔嘅禍害囉，你係盲左定駁唔到呀？
同埋戴卓爾11年，安倍做埋呢屆都係12年姐，唔算超長嘅。
事實上係德國先咁奇怪，興做嚟做去十幾廿年都係同一個總統。好唔好見仁見智啦。
你果幾十年未出事咪就係得果幾十年囉⋯⋯幾十年前，咪WWII囉.....即係你心目中每個世紀攪返場世界大戰就好啦嘛？

都係果句：我無話愛因斯坦衰，但佢真係得閒要去恤下髮囉。

整備率已經係笑話

全世界都有美軍 就連海軍都要分成7組艦隊先睇得晒

太和平，週圍都係好鄰居，唔似台灣日本隔離有個痴線鄰居

歷史重現 德國成為第三次戰敗國

又係希特拉係民選D FRD
我同你講叫你睇下現代德國議會制點運作你又同講希特拉
你駛唔駛睇下個陣威瑪共和國同依家德國政制有幾大分別啊
總理任命程序彈劾門檻個D差幾十遠啊
仲要講十幾廿年都係同一個總統原來連德國咩人揸旗都搞唔撚清既
屌
依家佢三任長期總理都未出到希特拉啊咁你收得皮未啊

蛇!
D 屎維!

痴撚線, 竟然靠外國駐軍保護

德國唔通係神秘大佬

叫摺被軍保護條肥閪啦

德國士兵係咪廢撚曬已經

女人做野同你講邏輯架咩?著數就要晒係女人天性

你逐點駁人啦。 開始睇以為你好有見地，講咁耐原來係ff...

德國第一次衰大貪

第二次衰自大

依家想和平啦 但奶共 明知中共咁仆街都兩邊油水想掠盡

世事會唔會咁好

係未去到WWII，但默克爾d左膠難民政策、人權偽善、對新疆問題流於咀炮式處理手法、帶領歐盟一齊奶共我又睇唔出有咩咁出出色Wor，還是你覺得總理任期不設限制係好過設設限呀？

駁啦駁啦，定繼續打多幾個、講左幾次「你唔識嘢你無知」就會增加自己說服力呀，中二病⋯⋯

快啲

德國坦克剩不足400架

（美俄都過萬）

為左賣多啲BEN屎搞到咁

波蘭好親美
救過佢幾次

70-80年代, 西德組建要強大嘅常備陸軍, 對抗蘇聯華沙集團部署係東德嘅裝甲軍團, 豹一/豹二坦克就係嗰陣時西德開發出嚟

過咗20年而家德軍真係死得

Puma IFV係16%

2005年先服役

單兵掂但唔夠人

香港會唔會有機會做下一個波蘭
企硬到曙光來臨

調去守台灣。班台灣妹豬等緊大兵到

Come hk la diu

當時希特拉帶領 德國算唔算係最強勁？

以前冇東歐頂住
點唔妥美國都要靠佢
而家有東歐
咪唔要美國free ride東歐囉
東歐啲國家俾佢free ride真係唔抵

抵啦
有個奶共默克爾

水炮車裝甲車無限量1折供應中共

波蘭夾德國同俄佬中間
擋邊都死

呢個街動基本上等同美國已將德國歸去邪惡軸心一方

德國冇晒二戰時嘅銳氣，真係好撚廢

左膠令國家滅亡

原來美軍有係德國 點解GE

永遠戰敗之國!
敗北師!

証明德國人係極端民族性
一係就打到人仆街俾人收皮
一係就縮到仆街助長邪惡

收兵打鳩支那

下年仲有侵再講

德國真垃圾，俄老、中國同你哋嘅價值觀都唔同，又奶佢哋做乜9

冇計，鬼叫佢地打輸左，咪比人調教成咁樣。當年三島由紀夫自殺仲比班日本人笑

德國外長屌「黃之鋒」提倡港獨

點會玩完?德國可以請老解去守,順便有人幫手摺被

我願意奉上駱克道所有賓賓畀美國大兵享用。

俄佬自己咪破左閃電戰
斯大林格勒

岩啦 二五西咁仲同盟把尻 明智決定

肥婆 唔好話我唔教精你

上次希特拉就猶太人落手

而今次， 有錢既係蝗國人

等睇支共收留德國科學家
支共又嬴

真係奶到雪雪聲

左膠講德國已經反省講咗五六十年.
邊有咁易, 咁易就唔會有兩千年秦政.
德國不過由左膠法西斯納粹轉咗去左膠歐盟+左膠ANTIFA, 烏托邦性質都係一樣, 反美反帝係基本盤.

德國，乜又係你呀
歐洲國防缺口打開後，基本上等於WW3 is coming to the town

但係始終波蘭對美軍有需求
所以德國可以好似瑞士咁
食住個地利慳返筆錢

波蘭人呢個民族真係多災多難

其實呢個無計,但退真係好多兵,因為而家擺明要壓住中共
只可以話波蘭慘,係德國前面頂蘇聯

今次再輸
就將連同漢堡在內的北部割比丹麥
慕尼黑割比奧地利
科隆割比荷蘭

德軍洗鬼美國保護

中屬德国加埋坡猴

世界大戰打咗兩鑊都唔生性

唔好唔記得幾次大戰再計埋三十年奧地利都有份助攻

今次德國俄佬支那北韓
得美國夠唔夠打

好似近廿幾三十年先至有自己軍隊
日本直頭只可以有自衛軍

其實歐盟一日比個德國奶共婆揸住，不如解散仲好，中意奶共就奶返共，到時美國仲好，依家歐盟比個奶共婆揸住，入邊有國家係反共都冇用，被代表左

屌直接徹底肢解瓜分咗佢算啦

當俄佬傻架咩，邊會同佢哋癲埋一份

法國

其實而家法國開始接手緊反恐戰爭
覺得似調兵亞洲

大日本最後既烈士：山口二矢、三島由紀夫

hail hydra

呢度唔係好明 撤出有咩大問題會發生？

WW3

俄佬想做大佬好耐，有機會仲唔去馬咩

x2

無啦 反恐戰爭一早完左 自從德國收左100萬敘利亞伊拉克難民之後已經無得打落去 因爲正正就係呢2個國家出恐怖分子

我侵撚狗術真係好正

無問題 德國無敵人地緣上有波蘭、烏克蘭、波羅的海三小國頂住俄羅斯

呢D國家最憎俄羅斯 最親歐盟

其實唔算
非洲班恐怖份子法國打，中東其實傾好數
而家睇俄羅斯點
如果傾得成俄羅斯天然氣除時OK

屌又來deja vu 咁

玩到咁大，走易回難。德國人都有反美情緒，你咁玩真係玩爛美國50年布局

美國係調動兵力準備迎接某國挑戰

伊斯蘭領土+德國精神

有問題，原本可以係德國出兵打俄佬

依家冇左呢個優勢

美國佬直情有放核彈係德國

德國人點會比你係德國領土打俄佬

用唔用一回事

優勢就係優勢

其實波蘭傳統上係親法
不過二戰後比法國佬賣完+依家馬克龍咁奶共
So......

咁又唔好太低估法國，法國佬一直係非洲打緊軍閥練兵無停過

快點來！我願付出軍費！

香港要1000夠

1000美軍屌打6000防暴狗

其實都唔係好慘
唔覺得俄羅斯想入侵歐洲

德國左膠
叫支那俾錢你建軍囉

世界大戰抹黑宇宙了
Can you feel?

Trump屌咗好耐

美國頂晒全世界啲軍事開支

歐洲佬拎晒嚟派福利

俄羅斯係邊到都想拎,其實唔關歐唔歐洲事

德奧合併

然後先吞捷克斯洛伐克，再和蘇聯瓜分波蘭

講真，要講戰鬥民族，數美帝先都未數到俄佬
效率又慢，一個二個淨識飲酒

咁講嘅話歐洲好多國家都同俄羅斯一樣啫
都係想霸晒成個歐洲

其實係,但俄羅斯好明顯,打烏克蘭又成

史太林同志總清算晒東歐的撒克遜人

德國不如分裂返做城邦國家算啦

德國擊退美軍

德國不如叫支那派摺被軍駐守

德意志特別行政區

重番德軍總部

HOI既視感

德國要靠美軍防衛
卑斯麥聽到激到踢開棺材番生